我投左鬍鬚咯 你呢？

由啲港豬玩下囉

原來真係會令港豬有參與感

巧威威